【灣仔一女子被多名便衣警拉上七人車】

有讀者向《立場新聞》提供影片及表示，今早（20 日）9 時許，於灣仔柯布連道與謝斐道交界天橋底，一名女子遭 5 至 8 名便衣拉上一輛黑色 7 人車。讀者提供的影片顯示被押上車的女子持續大叫，有便衣向車內說「我已經拘捕咗你」。現場似乎有市民上前詢問發生何事，便衣回答指「我哋已經拘捕咗佢」，之後黑色 7 人車就駛走。
《立場新聞》根據讀者提供的車牌資料查詢，系統表示車牌「已預留政府使用」。《立場》已向警察公共關係科查詢事件，暫時未有回覆。

Pish

push

有冇後續跟進

色心起
就拘捕

推